【IPO新股】2131 苦主區 ( 又雲又科技，你教我點輸）

又燈

直升機，衝衝

聽日爆升

聽日點算

已成浮雲